陰影師放AC

放陰陽師AC
有2隻SSR
有27隻SR
Facebook 未綁
有意PM

$1

$2

$3

$4

支那game，你倒貼我都唔要